約左女神出街，好驚無野講好尷尬

應該點做
毒撚怕醜

唔好約

交比我

佢應承左啦
有咩話題可以講

No

不如你教我點了解佢

問佢鍾意邊個女優

放飛機啦...

你有冇佢FB/IG? 上去睇下佢
平時中意啲咩/follow啲咩？

幽默啲，等個女神唔好覺得你悶 一悶就真係係咁先

問佢去唔去百佳

叫埋我一齊出，我會幫你

唔得
女神肯出黎已經好好

You will regret

有
佢多數都係follow番自己識既人

雖然我成日都諗住搞笑
但啲人都話我好爛
咁我仲應唔應該搞咁多笑好

洗唔洗問埋佢廚房幾大

真定假！
留tg

唔出就真係regret la
雖然我金鐘樣

冇話題咪唔講野
夾硬搵話題 只顯得自己冇自信.
佢有心想了解你就自己會搵話題問關於你既野